今次總統大選比你地想像中可怕

做馬做到全世界都知,有咩人寧願自毀長城都要侵侵下馬?係左膠?老共?
用老共思維黎諗左，左膠只係一隻棋子利用佢對某一D信念完全自己既目的。
反思侵侵依四年除左反共之外亦損害己得利益者。對 DEEP STATE有一定要脅。
所謂既DEEP STATE都係一有錢有權人組成。佢地所建立New World Order都係為左保護自己的利益。所有窮人都係用黎成就佢地，戰爭都係完全無好處。係一班識包裝既獨裁者。中共對佢地黎講一定唔係一種要脅反而係一個學習對象。
上次比侵侵跑出有可能係佢地失誤。今次佢地已經不容有失。如果佢地今次成功亦都代表佢地將來都係咁。依個先係對西方及全世界最大要脅。
PS 所有野都係自己幻想出黎

堅定可信民主黨

Agree

唔係民主黨
係成個政府ON TOP有個DEEP STATE